娥，我咪話奶奶話你，唔可以太寵佢哋㗎 ！ 志雲頻道

#大西洋雜誌 #林鄭

【時事短評】
娥，我咪話奶奶話你，唔可以太寵佢哋㗎 ！
（2020年9月10日）
志雲頻道

志雲頻道 stephenchannel
100K subscribers

美國雜誌「大西洋」（The Atlantic ）刊登左一篇評論文章，
嘗試去拆解同指出特區政府、警方點樣去改寫721所發生嘅事，
裏面提到一啲細節，相當之有趣，同發人深省。。。。。

#721 #大西洋雜誌 #林鄭
---------------------------------------------------------------------------------------------------
訂閱 志雲頻道 Stephenchannel ▶